沈陣營第一百零八期 － 振盈勝AI，牛熊不分界

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上一期post

沈陣營第一百零七期 － 師父買兩邊，升跌都中，反手又中

師傅又贏

師傅由兩萬點叫跌，要跌到兩萬先當贏

新po裝定香
\|/
師傅救我呀

推定先，舊post就1001

期待kevin仔今晚兜口兜面屌鳩師傅

實會，佢好明顯係屌淡淡嚟

飲杯

\|/

睇下師父條撚屌笑得幾撚咁開心

分享 - 551821
(先知、智者、富豪) 燈神指路，萬事大吉

LIHKG @ Android

做咩請D卡拉蘇上來
搞到師父air time少左

死肥佬

美帝轉燈

又一千點
88

投降啦 唔玩啦

又跌200點

有人對手好唔得閒啦！無飛機打無女屌入嚟禁制

哇屌 一跳就兩百點

訓醒起身 又1000...

又直插

原來係咁做put就得

係咪跌到無哂感覺...

好似跌1000點都係睇戲咁

聽師父講 一股不留
就可以安心食花生

雖然無買熊，但清哂d股，心情輕鬆
快d調整完成啦。

DJIA又跌
即係聽朝起身又會見到大跌起碼一千點

啱!最緊要舒服

今次個熊市真係乜反彈都冇

再係咁跌 真係保守啲 過年前2萬6

吳國敬黎???

A股應該穿2015年個底

睇完老美又可以食利底丸

\|/
Kelvin 仔咪撚再串師父，下星期26000 架喇

27105點 我枝旗月尾有望插得實一實

即市有回 同埋規律比較好 冇大上大落

師兄係唔同啲

有組織

升市冇回過老散無得追
但跌市直跌有邊個接貨?

隻狗死左?

有大陸妹拖住

如果規律好，我就可能重玩緊牛熊。

姐係向上升就升 向下跌就跌 中間即市調

好似冇人接 睇老美啱啱一大手放貨
就直插300幾點 已經唔算重手都插成咁

Deep V

洗盤囉
用少少沽爆你地 等你地散戶吐返貨出黎
大戶低吸 之後成手貨 咪終極爆上

沽空黎？

師傅串嘴

a 股執7左佢啦

係唔係 買盤少 咁多貨既 一野沽落去 已經食左幾個價位 可能係

講講下trump,大師都可以幫自己劣鳩做round up
我估個直播室應該好腥，難為其他主持

大陸真心阻住地球轉
自己幫唔到手都算 仲要拖埋人落水

好似呀A股
近半年細股無升過仲跌
買大股 現家跌埋
完

其實marbo講既睇法都有文有路

跌到咁點解大師仲輸緊錢

師父買好贏 買淡都贏 反手又贏

個資金流向 一下子就變左淨流出

真係睇撚到眼突
求下美帝咪再玩野放條生路行下

只要一日唔止跌
一日都有人撈近牛

不斷衝29,000

師父上次15年係點
日日都出支持位？

日日都叫人撈貨，話大升浪就到
結果大升浪遲左兩年先出現

師父冇錯呀 撈左今日咪發達

跟手跌到20000點話股災，叫人沽貨
夾足萬鳩幾點，仲同人講18000點果陣打鑼咁叫人買貨

大師祝福

夜期29000

尋晚仲玩緊30000

日日咁跌法都唔係股災？

美女有底底
港女無底底

屌跌夠未

癡撚線
又話得返8500點

唉，過夜牛摶反彈結果都係
好在仲有啲熊

其實爺閪on9，老美仲on9

上次阻力圖沈鳩頭頭頂個數係28000 唔通 ...

老美都算 真係風光過
爺西都有風光 風光大葬果風光囉

沈鳩頭，你仆街死啦，冚家剷，我屌你老母

又600 邊個頂得順
乖乖地止蝕去打份西工就算

Etf 大陸同港女一樣2.5%
姐係-70/-600

美帝又jump了

仲頂住

有無咁易日日1000點

好在無CALL 買佐正股輸極有限

今晚又似係咁

當年拉登911真係無做錯，無一個美國人係無辜既，正仆街

真係好嘢喎 托沽都廢事托
直接㩒制沽貨

之前22000到26000全世界都開心嘅

就係咁撚on9，最on9係d人重繼續覺得無事，話只係正常調整，屌你日日調整成千點？

因為經濟無大獲野爆 或者真係好多人靠邊站

農曆新年前2萬6唔係冇可能

大手沽空 都冇貨接既

升跌唔洗理由

淆淆地 同尋晚同一個時間彈

師父儲左咁耐力 好心靠邊站啦

牛市日日有人估頂買熊
到熊市個個博反彈撈底

別人恐懼我貪婪

但你又怎知幾多人恐懼緊幾多人貪婪緊

殺落28900 又一堆牛

正常人都用綠表買居屋嫁喇，趁有能力換就換啦

一浪低於一浪
升得咁急咁多始終都係要還比師父

你如果無收入，銀行未必批按?

跌多4000點

大師又話過年前安全

\|/ 星期一如果俾師父食埋貼價牛，股壇真係佢玩哂

雖然過左個法案令道指抽升300點
但好似話等於加息會比預期中多

到底有冇巴打分析下星期一升定跌機會大d

利申: 倉已清

美國停擺同美股冇咩關係咁樣🤔

師傅呢句真理，夠正氣

熊熊烈火

上香\|/

2千 ? 之前冇左幾萬張

比2舊水抽中先諗，唔係咁易中，用2個角度睇，自住與投資

得一層，叫做自用，最起碼唔使玩富戶政策，咁上吓就抽查，另外改善咗居住環境，叫做家有恆產

除非短期內移民永不回頭，唔係買一間屋自用正常不過，居屋最好，房署擔保，供唔掂可以賣返比佢

銀行好求其嘅壓力測試，不過供25年同埋P按，會貴小小，老實講你托條柒行入銀行，無厘頭信你幾球

係咪應該佢驚過你先啱?

投資角度嚟睇，用綠表供比5%首期，即係廿倍槓桿，假設500萬居屋，比25萬首期，其他費用唔計

樓價當2年升1成，550萬，即係每年贏1倍，贏埋市值租金，供落去有本金，當1萬租1個月，4000係本金

6000係息咁計，租金係6折，算係強迫儲蓄，交租係消費，收租佬多謝晒

如果唔升，2年後倒跌1成，只要冇斷供銀行唔會call loan，證券行你倉入面係孖展，call loan還唔到就斬倉

息口高到癲，樓按就算居屋都係2.25厘，可以坐貨等升，每年通貨膨脹實際可能係3-4%，去銀行借錢

佢津貼緊你，樓係半商品半投資，會反映通貨膨脹落樓價，長期嚟睇，以無限嘅銀紙vs有限嘅土地

賭香港經濟唔會變底特律，贏面高，供樓捱過咗頭五年，就脫離危險期，另外供樓本金越嚟越多，儲到嘅越嚟越多

居屋仲有一樣靈活之處，樓價高唔補地價，樓價低時贖埋地價嗰3成，完整產權，樓價升可以加按炒股/投資/開二

呢樣係asset，英國皇帝都唔鍾意投資樓，最近都買咗，作為最後asset防線，唔同配置

樓市嘅周期同股市唔同，參與者風格唔同，樓市嘅浪較少，股市十個浪樓市先一個，咁你話捱十個浪易死定捱過一個浪機會高?

樓市參與者善價而沽、每間屋唔一樣，座向、樓層、裝修獨一無二嘅，賣一間少一間，股票張張一樣，名唔同啫

可以上午買下午賣，再買嘅一樣，只係股價唔同，股票虛擬嘅，可以無限發行，高位配股，樓唔得

我將層自由市場買返嚟住嘅居屋賣走，買入時2012年9月，200萬，賣走時2017年5月，430萬

如果以9按當時係20萬首期，息口由H+1.7落到H+1.28，仲有樓價1.5%回贈，每2年轉按一次

嗰度又幫你做失業緩沖金4個月，有高息戶口，比你嘅息口同你供嘅一樣，實際借貸年利息唔夠1厘

以樓市槓桿睇，投入咗20個之後5年唔到賺2球3，除咗量子呢類特殊例子，有幾多個人幾年贏到十幾倍?

股市已經出咗15年大時代之後嘅熊市，死唔死未知數，我完全冇操作過，一樣照炒股，一樣去返工旅行

依家股市唔知係咪嚟緊第二個浪，樓市仲未見到，係咪浪越少越難死

買樓最大心魔係面對30年按揭，個個驚供唔掂，All in or nothing，其實30年按揭正如股神講

係一個非常好嘅工具，比業主做一個one way bet嘅玩法，假設供咗5年，息口升到4厘(fed最盡加3厘)嘅可以選擇贖樓，唔使比貴利

只要呢5年搵多啲錢，贖唔到都可以贖部份

如果能力之內計得掂數買得起，買，唔好諗，唔好諗住市跌入貨，食盡波幅，永遠唔知幾時幅度幾多，貨幣購買力每日減少，只要繼續升多幾年，

相同嘅銀紙買細咗尺數，遠咗嘅地點，就算幾年後跌咗，如交市值租金已經消化晒跌幅，冇著數嘅，仲要面對加租搬屋

我自己有樓、珠寶玉石、股票、現金同外幣唔同配置，以上我個人睇法，唔一定啱，只供參考

講得好詳盡
白表希望中

好詳盡, 可惜有排都冇能力買到

實有機會嘅，唔灰心就得，樓市一樣有浪，最緊要準備，16年就係浪底調整1成幾，嗰時揸住50個喺大西北9按買到

嘉湖山莊290-330 2房，如果自由市場居屋仲平啲𠻹

樓王 你建唔建議大學生抽居屋 ,再唔抽白表我冇可能靠自己買到樓

比2舊水抽中先諗買唔買未遲，咁低成本，緊係照抽

樓王 好詳盡 獲益良多

點解綠色架

師父又中

樓王講得好啱，你用自住嚟諗，根本無可能輸，何況居屋算平，放又最多只需要補地價，根本雙贏
我諗住抽，不過抽唔抽到一回事

唔補都得嘅，有第二市場，比公屋嘅人買，又或者由買家補地價

毒撚老咗可以逆按揭，或者賣咗佢去泰國退休居住，52歲可以申請，日日芭提雅攬住件泰妹，好似冬蔭妹咁上下質素，加埋強積金咁夠使有凸，300萬泰幣穿當地銀行就得，繼續上網炒股等師父比錢使，完全合法

睇完樓王篇千字文好撚滾動

起身一睇老美

有冇人尋晚聽錢錢錢? 我覺得marbo睇法幾有insight

樓王連居屋都有研究

師父又有冇出支持位？
師父支持 堅定不移

昨晚應該無人聽錢錢錢
所以唔撚知

居屋係咪未補地價就冇得按黎借錢嗰啲

支持師傅

睇吓

通常見到啲特大公仔同紅字都知係費師兄

[/member]

由XX轉XX先?

正如你個名

屌, 師傅一年前已經講左啦

唔咁高調了
已被起底

師傅又中

cfu is chasing ur spring pocket

有預感 大陸仔 先高後低
又有機會買高息股

雖然我唔係短炒
而且會繼續買貨當儲資產
但見到日日跌一千真係好灰

估惑都古古惑惑嫁啦
影都冇

傻仔先買 成季出左十鳩幾場未贏過1.6倍，第一隻飛

好撚嬲

岩岩聽完錢錢錢打到黎

樓王

我都係
A股 近期買入大秦鐵路 收息
星期五 低吸左 之後見到有大戶出手

我之前玩開港股
港股太難玩
上年開始走左去A股

利申：持有長江電力 大秦 再跌再買

低班騎神雷狗啦

呢場先買莫雷拉

600300?

lnks

重有6蚊

啱啱搵吓D輪既資料，隻隻都有幾個%溢價，比動物多好多，係咪正常

大秦601006
長江600900
收息收息
再跌多10%就正
股息率更高
買左 打死都唔走了 好過車位收租

幾多percent稅先

留意下先
因為我投資目標都係收息為主
再加一兩隻增長股

大秦減左派息喎
長江就幾ok,有四厘幾

10% 稅
大秦$9樓下 有5%息
如果跌多10% 再買 就肥肥

大秦今年派0.45

利申：8.5，8.7各買五千股

V巴好有心機寫
俾我就只會鳩叫佢 gogogo

第4

死雷狗
一陣以狗用兵都跑唔出我屌撚死佢

Dls華人曰

派息股減派息，巴打怕唔怕有隱憂？
我之前買過美股，一減派息啲人就拋貨架喇
之後間公司股價越來越低

下場唔會係巫顯東呱

祝你成功起機

我見aastocks寫派0.25
現價9.14息率得兩厘幾

出左業積預告了
132億 純利
你計返 EPS 0.89左右
佢平時 會派50%
大約派0.45
$9買既話 5%息

好
等佢回到$5

$9
up錯

屌你老味四連環轉撚左勝利導航做膽, 本身扣以狗用兵+同樂日

樓王真係好好人

預測2018年2月9日 晚上錢錢錢內容

常務理事內容J點
-- 自己救得一個得一個 / 救公公婆婆
-- 自己有87 97 07股災經驗 Jed
-- 自己記憶力勝人一籌
-- 自己計數準又識經濟 Jed
-- 自己係投資, 人地係投機 Jed
-- 自己基本分析好，市場係扭曲 Jed
-- 自己有果句講果句, 唔怕打手
-- 今日股市等同莊家股, 同基本因素無關
-- 資金新流入債/股/樓市都係騙局
-- 自己已入大量PUT / 全員準備訓身PUT

全球新聞J點
-- 縮表全球資產爆破
-- 加息4-7次 Jed
-- 美元好快大升 Jed / 大公司美金回攏 Jed
-- 美股已見頂 / 見頂對美國有利 Jed
-- 日元穿108股市就爆 Jed
-- 2018大通脹，美國令油價大升 Jed
-- bitcoin一定爆煲 Jed
-- Trump 過唔到三月 / 稅改執行唔到
-- 都話Bloombxxg既料係流

本地股市J點
-- 992 / 反向ETF 買入
-- 700 / 388 / 857 / 內銀 Jed / 領展 / 銀娛 /
HSI暗渡陳倉 / 資金流 Jed 全部都係騙局
-- 又試賭贏EUGENE Jed / 文錦 / 英國王Jed 都同船
-- 北水係唔存在 Jed / 去左買美國樓
-- 海航 Jed / 融創 / 樂視Jed不良貸款惡化，大陸加強監管金融 Jed
-- 中央嚴打兩融場外配資 Jed
-- 港股通又成功散貨 Jed
-- 港樓今年一定爆 / 發展商全力散樓 / 中原上170 Jed 係騙局
-- 人民幣Jed / 內房 / 收息股 / 2318 唔好掂
-- 農曆年前後大跌 / 二三四線股大插 / 牛三轉熊一 Jed / 劏肥羊槓桿 Jed

有勞師兄

同道白子兄所言中肯

“輸錢輸面都唔緊要”
收皮啦，沈鳩頭

學到野

肥佬面皮真係硬過屎坑金剛鑽

marbo好似幾好有料

未得閒睇住，今晚先

自己最撚要面，竟然話自己最不計較面子。
沈鳩頭，講無恥、低賤、卑鄙、厚面皮，我比不上你。你贏啦

樓王上面講樓市嘅長文，屈機男呢啲垃圾永遠寫唔到出嚟

周末經文選讀

今天週末，
我們惦記師父今周的沈判，
和救得一個得一個的慈恩。
在頌經中和師父的真倉交往，
隨心地服從師父做淡的聖意，
反省自己如何意識到師父沽壓的臨在。

請信眾翻開經文，
沈門歷代志上 29:6 (Chronishum 29:6)
同聲朗頌。

師父本多終勝 會眾盡心哄盈

眾財演和各基金佬支派的首領、
IG谷長、Whatsapp群長，
以及監管股市的官長，都樂意奉獻。
凡有渣貨和渣衍生工具的都輸給大市，
自動送入了師父天上的府庫。
因這些人誠心樂意獻給師父，
股民就歡喜，英國王也大大歡喜。

英國王哄盈師父

英國王在會眾面前稱頌師父說：「
我們的師父，所有淡倉的神，
是應當稱頌直到永永遠遠的！

師父啊，
尊大、能力、榮耀、強盛、威嚴都是你的，
連索羅斯的股票都是你的，
李嘉誠的地產也是你的，
並且以你為至高，為萬倉之首。

我們的淡神啊，
現在我們稱謝你，讚美你淡神之名。
因為天下的淡都從你而來，
我們把從你而得的都獻給你。

-----
沈門歷代志上 29:6 (Chronishum 29:6)

哈利哈亞

沈門A股分支

哈利露亞

一睇屈機條廢物就知係條不學無術，怨天怨地財疏學淺嘅市井廢中啦！心理學有個學說叫mirror, 個人心底有幾廢物負面，就會係一言一行，待人接物反映出嚟， 你去同果條白痴嘈，只係同佢吸負，雖然我都戇撚鳩鳩屌咗佢兩口 ;呢種人最好唔好理佢等佢俾自己負能量浸死好過

願股爆、樓爆、全球資產市場齊齊爆，沈門

肥佬係咪車都冇架？佢話佢搭電車去做節目

師父 \|/

黑天鵝醉孵化學，負面因素發酵，好友定當悔改，HalleLouis!!!

雷狗尾糊

halle louis

有勞hsipod師兄

HalleLouis

[公開派發詳情] 沈門揮春初解禁 ♡第一注♡

LIHKG @ Android

屎卓瘋騎豬王

係

有車仲得掂
一個月咪要沈判多次黎交月租車位錢同油錢

假過qq

師父有無最新明確既指示
師父睇淡又唔比阻力位
搞到我人生都無晒方向

返屋企食金沙

一陣賭番波算, 比較玩得熟d

師父有比支持位

師父救得一個得一個

最高指令 8500

師博係錢錢錢入面問:

「點解D鬼會花咁多精神去追逐我既評論, 係入面搵啲骨頭出黎呢?」

到底係邊個成日跟蹤師博

師父係咪誤會左沈門一眾乖寶寶

我都對師傅最好喎，又成日氹佢，又想請佢食二手飯煙茶，師傅呀

最仆街係我，要嬲要屌就屌我啦！
其他師兄無辜的

SOURCE:舊登

打多左粒

[/quote]

五窮六絕升

天崩了

個moon好刺眼

無喇無喇！臨過年都整單大死傷車禍，香港惡運嚟喇！唔熊都唔得喇！

沈子宗黃老之學，道德經言「兵強則滅，木強則折」，放諸股市，狂牛易死，以彼八千五百點之資攀三萬三千點之峰，是巿場之扭曲也，故其強易弱，故沈子常淡也。又云「反者道之動」，此所謂「逢高加沽，一股不留」，五萬億美金者，美帝量寛之泡沫，物極必反，必十倍奉還，此沈子遠見矣。

世之賢人稀有，沈子之言，皆骨梗肺腑之直說，散戶小民不識，譏而復重辱之。豈不知沈子已得天人之道，憐黎元之無知而曉以大義哉！經云「大智若愚」，沈子是矣。

上年雞年“有翼難飛”，全部錯撚哂，沈鳩頭已經唔再提起，厚起面皮，當無件事。

你咁講野

c fu依排好準

故事可以發展成
急跌。北水補倉

沈門理論

沈師父者，號淡熊，世稱股海燈神。

師父初出道於一九八七年，是時富於春秋，貌有憨氣，十分打耳。不數月，竟遭環球股災。

其傳於零七年前已不可考，從略。

零七年，牛氣沖天，師父唱淡，市場怪之，然師父早悉直通車乃子虛烏有，實屬大鱷技倆，不忍散戶接手火棒，故犯大戶威顏而佈公，散戶竟不受。零八年，次按危機卷席四海，眾人皆不能保家，獨師父之徒得免。

巿場發酵已久，眾人皆貪婪逐利，陷於大戶魚網而不自知。藥引既點，大廈將傾，強手已盡於高位出貨，指數亦如江河日下。雷曼，兩房，皆倒矣，顧其勢，大有金融系統崩潰之風，當是之時，股市方急，處於存亡之秋，覆巢之下難有完卵。

其時，師父力說散戶建倉，眾人均大驚，不敢接此飛刀。又數月去之，美帝量化寬鬆，大增貨幣供應，救巿略成，零九年，股市大振。隨師父做好倉者，已家累鉅萬矣。

此役，沈子顯名天下，或曰，沈之聖諭，早得半年先機。

後數載，股市浮沉，光陰荏苒，師父發福不少，打滾紅塵，事亦難盡表。

至一五年初，瘋牛乍現，師父亦知此乃老調重彈，不為所動，瘋牛三月而亡，眾人盡皆套牢，獨師父與其弟子得脫。

師父月旦香城財經之事，數嘗推北泰，超智能等商賈，以為賢，然其股價越淍疲也，何者？蓋師父祝福哉！或言沈子具世之異能，曰相反理論云，凡沈子悅而賢之者皆廢，惡而棄之者皆昌，是故騰訊愈見盛，而居室價愈貴也，人或怪之，驗之數年，中者十有八九，故不能不信邪?!

師父多奇事，此說雖怪，亦足聊備一說也。

自零七年至一八，俱十一年，而一六年由熊轉牛，指數累累上升，至今，竟得破十年前之三萬二高峰。

是年二月六日，環球股市大震，股民心驚肉跳，人或為文自娛，以自解不勝之惶恐，其辭曰：

戊戌年廿一日，沈子發雷霆之威，如黃帝揮戈軒轅，如共工觸不周之怒，乃以燈力祝福美帝道指、納指、標指，其勢不可擋，是日，天崩地裂、鬼哭神號、哀鴻遍野，一瀉千里，寰宇幾傾也哉！日中，乘沽盤之餘烈，橫掃香城股市，乃大沈判好友，為其死不悔改矣！持牛證者、借孖展者、買正股者，莫不汗出如雨，待斧鉞之刑。所謂，犯沈子者，雖遠必誅，驗矣！

然考其文粗鄙，實屬笑話一則而已。

沈子宗黃老之學，道德經言「兵強則滅，木強則折」，放諸股市，狂牛易死，以彼八千五百點之資攀三萬三千點之峰，是巿場之扭曲也，故其強易弱，故沈子常淡也。又云「反者道之動」，此所謂「逢高加沽，一股不留」，五萬億美金者，美帝量寛之泡沫，物極必反，必十倍奉還，此沈子遠見矣。

世之賢人稀有，沈子之言，皆骨梗肺腑之直說，散戶小民不識，譏而復重辱之。豈不知沈子已得天人之道，憐黎元之無知而曉以大義哉！經云「大智若愚」，沈子是矣。

贊曰：自天地開闢以來，聖人應運而生，拯黎民於蒙味之中。上古有神農、燧人，至於唐堯虞舜，教生民結繩紀事，親疏綱常，火耕水耨，使民得化及簞食，以立諸夏。傳之後世，周公制禮作樂，垂範中州，至周德衰微，禮崩樂壞，孔子扶持王道，刪定六經，作春秋，為天下師表，遂有七十子之徒，傳孔氏之德矣。

後二千餘載，沈子生於南國香城，傷人人見利忘義，而眾財演少廉寡德，惑股民於水火之間，雖薦之領展，騰訊可得鉅富，而彼商賈實強弩之末，患其衰竭，可謂先天下之憂而憂矣！沈子陳超智能、北泰、惠陶之屬，皆袋底之選，竊以為人棄我取，舉世混濁而我獨清，《孟子》曰：「自反而縮，雖千萬人吾往矣。」沈子豈不是哉！沈氏以其燈聞於世，昔浮屠有割肉喂鷹之舉，今沈子拾煙頭，舍劏房，日跑十場，屢屢不厭，乃振臂一呼，手提三尺屠牛之劍，柯煙無敵熊、末日輪，示天下營商不德者卒以殆滅，又何其壯乎！然功德未效，竟終得一底褲以敞體，復為黃者所笑，何哉？蓋以其畢生之資以富沈門弟子，救天下於溺也！孔子曰：「求仁得仁，又何怨乎？」可謂大聖矣！

又五行

收檔啦, 佢尋晚有認講過2017年992會係股王
又o係度兜業績改善緊
呢個位咁平做價值投資都應該不問價入啦, 但自己冇貨又叫人hit and run

搵食唓
犯法呀

如果我話你聽依隻野個底價係 2.8 有冇人會買

去到2.8仲KEEP到派0.26股息再講啦

天不生振盈
萬古皆長夜

沈震型 = 無恥

師父靚仔大頭相一張
供各位信眾
日夜上香膜拜

cfu入牛
市升＞賺錢
市跌＞扑中股災＞d show多到接唔曬
點都贏

師父春秋

|||

傳6.5英寸新iPhone面世 或將配全新Apple pencil (23:36)

【東網專訊】外媒報道，之前台灣凱基證券分析師郭明錤預言，今年蘋果公司(Apple Inc.)今年將推出5.8英寸、6.1英寸和6.5英寸三個尺寸的新iPhone，而通過以往的預測來看，有些消息還是比較靠譜的，但是這次Rosenblatt證券公司分析師Jun Zhang卻有不同的見解。

Jun Zhang認為，蘋果在今年推出6.5英寸的新iPhone X的可能性比較大，但是在設計上確不會有太多的變化，整體造型上和現在的iPhone X差不多，但是這款6.5英寸iPhone X最大的亮點將會搭配一根全新的Apple Pencil手寫筆。

此外，他並認為iPhone SE二代會在今年和消費者見面，新一代的iPhone SE將會搭載A10X處理器，在性能方面不會讓用戶失望，而且蘋果還有望在今年推出紅色版iPhone 8 ，只是希望別像當初推出紅色版iPhone 7那樣上市不久就下架了。

而在iPad產品線上，今年的新iPad將會搭載iPhone X上的原深感人臉識別系統，至於外界一直傳聞的新iPad也會採用劉海異形屏設計，目前還沒有具體的消息。

//帶部mon出街?

蘋果技窮

Steve Jobs要喺棺材彈出黎幾多次？

手提電話過咗5.5''只會帶嚟攜帶上唔方便，老實5''我覺得已經極限

生果真係出6.5''電話嘅話，即係將iPad同iPhone界線模糊

師傅終於真係扑中估ＪＯＹ啦，大家應該開心先係

師傅話下星期反彈

師傅個樣潛力圖
跟我做淡.jpg

4.7已經係單手用嘅極限，要買6.5不如買部ipad

跌多兩日
到無北水既時候彈一千
又有得買貨
A股跌穿3000就好

佢呢排都準

175cfu熄燈
真係頭肩頂
反彈好走

炒A股唔驚熔斷咩？

多人信cfu燈佢就會熄燈
而家全世界都覺得佢燈...

被沈判健康 追下po先
胃好漲

唉 錢錢錢避唔到師傅句「恭喜發財」
今次mola
利申：熊咗

意氣風發

大家有無統計
師父最長燈幾耐？

9估
上次間條西裝約一星期

今次已一星期有特
估佢差唔多

我上香先\|/

師父祝福 金銀滿屋

上次好似著足兩星期喎，著到隔住個moon都聞到臭

健康緊要 兄
祝身體健康

其實呢次調整之後就知係熊定牛，唔好見短時間急跌就認定係熊市

聽錢錢錢好專心聽MARBO見解
係幾高汁既

終於有人聽
尋日問冇人理我仲話師傅打J不了
其實成集過半都係MARBO講野

未得閒睇

我都豬左好多呀, 但唔理啦, 一定都拎番
有信心就有機會

我通常遲D聽
不過中間有D野未聽明, 可能要做D RESEARCH

師父上等人黎，一定有借有還

開心過年！過完年再殺過

佢個修身理念其實好岩一般唔貼市既人
雖然係老生常談既野, 但做到係幾難

佢句恭喜發財喺頭定尾嚟，我想避一避

屌老母啦, 我聽live聽曬, last呀

好好聽吓先，多謝師兄

咁撚大獲

我都無留意呢句

MARBO都有講佢估個槓桿係點爆
師父冚球剷又中

師傅是對的

其實如果老美爆，仲翻唔翻到身
金融海嘯既影響啱啱先叫解決番d，而家再爆既咪仲差過之前

的確係，一爆應該仲勁過2008

共產黨會推倒重來

真係爆仲勁過蘇聯

沈判日來到 無一倖免

點樣叫爆先...? 已經冇得再爆嫁啦wo

2008係過度發債，最後樓債仆左街影響成個資金鏈，連實體經濟都死埋，如果今次係股市過度槓桿，爆都應該只係股市既問題？

利：其實我都唔係好識，鳩估

MARBO
Cfu笑到見牙唔見眼

今次股災成因係師父不斷比支持位叫人買貨博反彈

sad but true

師傅話佢差不多走曬所有淡倉搏反彈

師父轉晒身睇好 大家識做

現在全都完了

好在牛熊我都有

肥佬

早啲訓聽日去排ifc跳樓

今晚好排喇，聽朝先排無位呀

無左好耐啦
已取消
我都等緊佢 再跌

又左小牛要節衣縮食

仲有
有人問師傅點睇1137
師傅大怒：「電視香港冇得做，e-commerce得7百萬人既market冇得做，死硬！」

收到

多謝師傅

有冇人諗住入下d 收息股 ?
睇啱邊隻

師傅同船
錢如噴泉
師傅祝福
金銀滿屋

樂觀sir又睇淡

笑咗

沈大師表示，上周指出，全周的日子向淡為主，港股會出現顯著的跌勢，結果恒指失守30,000點關口，全星期跌逾3,000點。「立春」的威力市場議論紛紛，信則有，不信則無。玄學術數之於股市，在於給予一個「時間」上的啟示，至於升/跌幅有幾多，就要配合埋技術分析的判斷。

經過了一周的大屠殺，相信斬孖展倉的情況暫且會停一停，大市亦會略為喘定及反彈，但相信反彈力度應該有限。若配合本周的日子而論，也是脗合的，估計大市會29,200至30,200點區間內上落。投資者若此刻仍持有重倉受綁的話，應該要考慮一下趁反彈減磅，以控制風險。

本周每日的股市走勢預測：
周一（乙亥日）：天干屬木地支屬水，水生木之局，市況呈反覆上落局面。
周二（丙子日）：天干屬火地支屬水，水火交戰之局，繼續反覆上落為主。
周三（丁丑日）：天干屬火地支屬土，火生土之局，出現反彈。
周四（戊寅日）：天干屬土地支屬木，木剋土之局，偏弱為主。
周五（己卯日）：假期。

訊匯證券行政總裁 沈振盈
（作者為註冊持牌人士）

想睇番沈振盈之前專欄，可click入以下條Link

#沈振盈 #港股 #天干地支 #反彈力度有限 #孖展斬倉 #立春威力 #玄學術數配合技術分析 #區間上落 #趁反彈減磅 #控制風險

─ ─ ─ ─ ─ ─

「東網Money18」全新功能「板塊追蹤」，助你分析抓緊投資先機

「致富智庫」領悟理財/職場智慧，一Click改變一世

安裝「東網Money 18」APP

安裝「東網」APP

咁就仆街了

各子弟
低位要入貨

cfu連星期五放假都貼埋
cfu又中

黃國英表示，港股再跌，被動式又一次減持之後，剩餘的核心持倉就多數會用死守戰略。重新入市就暫時免問。和兩年前大時代一役近似，應該將主力戰線轉移到美股，A股氣氛實在太差，兼且年假在即，以近期波動市況，過長假期風險偏高，還是無休息而且深度好的美股比較適合。

美股急調整，元兇是太多人狂賭引伸波幅產品，一朝拆倉就要狂掃Put，拉動正股大跌。這種清洗太平地模式第一段極之急勁，不過時間不會太長。標普500指數期貨期權的引伸波幅，當然不能奢望返回幾個星期前的歷史最低位，但已經回落到較合理水平，拆倉力度應該減弱，而且上周尾段美股縱使風聲鶴唳，個別公司出業績後依然勁升，起碼尚存在機會。

和兩年前相比，北水南下實淨得多，只是港股近一年多累積升得勁，而且A股未回穩的話，相對上難言信心。何況體力所限，同時兼顧兩個快速戰場比較困難，在有所取捨之下，就要準備將較多注碼搬到美股，跨市場操作便可以提供這種彈性，不會局限於某個市場困獸鬥。

贏谷輸縮，戰鬥力已經打了折扣，就算入市注碼只會有限，需要幾場小勝仗來慢慢重新建立信心。好處是近期跌市之中，反映出股票的強弱，選股上會更方便。清單已經準備好，市況進一步轉差，又或者終於確認好轉的話，都可以快速行動。在捱打日子，也不用一味跟着市況走，尤其將來肯定更加兩極化，選股策略會非常重要。

豐盛金融資產管理董事 黃國英
（作者為註冊持牌人士）

想睇番黃國英之前專欄，可click入以下條Link

#黃國英 #港股 #美股 #核心持倉採死守戰略 #選股策略 #引伸波幅產品 #拆倉 #清洗太平地模式 #A股未回穩 #入市注碼有限 #跨市場操作 #贏谷輸縮

英之見 - 基金經理黃國英Alex Wong

─ ─ ─ ─ ─ ─

「東網Money18」全新功能「板塊追蹤」，助你分析抓緊投資先機

「致富智庫」領悟理財/職場智慧，一Click改變一世

安裝「東網Money 18」APP

安裝「東網」APP

英國王同師傅同船

都要講唔同原因黎扮唔同船

越嚟越多人

輸人唔輸陣

仆你個臭街，好準時

聽日唔知點

半年後同v巴同居

關sir

你個名
玩乜嚟

屌柒雲加人人有責

有鳩佢威吓啦！無幾多日冚球鏟

師父容光煥發，紅粉緋緋，風風滿面，串過馬撚嘅仆街鳩屎樣

鳩屎呢個形容詞真係好鳩屎

肥佬話反彈減磅

係咪沈多一星期？
過年喇
啉定過唔過夜？

利申
小牛

CFU
DLLM

師父同船 錢如噴泉

要轉熊？

個個埋單等過年，個市都好難升得上

但就係因為咁樣，大户要上要落，易如反掌

小牛要送死嗎？

等！

等埋過完年先同鳩頭講手，而家除左貨底700同兩手1548，空倉過年。

吉倉好啲

股市黑暗
師父如燈
照耀萬民

股海危險
師父如船
載護股民

冬奧都好多靚女

無心機睇女

殺埋呢隻牛
我一月贏埋果d都比番哂佢

睇下大陸仔

希望聽日跌多啲 插多3%

爆倉危機
聽日再跌5% A股
港股就⋯⋯

美國佬出星期五升300點喎

仆街肥佬舉完杯先講你好

劉馬車

好沙陳

到底會係老美推高定爺爺禁低

推高禁低都係師父說了算

俄國飛機墮機
全球局勢不穩
師父又中

國民黨之子？？？

mola mola

these day off lamp no scare

1) 師父同國民黨有關係
2) 浸會大學普通話考試風波入面，師父聖物阻力圖喺大學民主牆反普通話考試標語旁邊
3) 師父睇好大陸18 19年經濟會騰飛

1+2+3 =
師父係咪與習總為敵呀？
師父咁樣落去，遲早變反共、反黨、反華、反中份子

我怕師父陽壽會有阻力
我怕師父條命會有黑天鵝發緊酵

真係社會主義巨嬰黎
下下出事都要人打救

聽日應該要數錢了

1299牛+HSI CALL

平手盤
十五分鐘內變色
A股勢危
跌比我買貨

屌我太遲睇Marbo講嘢，我要閉關研究了，我唔玩住，各位師兄你哋慢慢

我都仲消化緊，佢講得幾好

早晨樓王

早晨

開定新post先

沈陣營第一百零九期 － 沈判一詞大響其名，股市暢旺全靠振盈

呢幾日天氣唔錯

\|/ cfu早晨
咁多位師兄早晨

同路

爺西今日係咪最後一日市？

師父早晨

應該殺返落去沈鳩頭頭頂上次個阻力位28000點

領導先走

上香 \|/

\|/ 上香

升

早晨
\|/

J5講上星期全球蒸發左5萬億美金
真係振盈的5萬億美金

大奇蹟日

係咪己經消化晒上星期大跌消息？

玩撚完 上星期走唔切熊

啲熊遠到仆街，升1000點都冇事啦

等佢升返先啦
尾市先考慮買

最多無左盈利姐

調整完 遲早都打靶

我嗰隻相隔3000點
擺下先囉 再落咪放囉

𠱸多對路

做乜鳩期指差咁多

邊方面

直線扯上

qq

期貨做咩鳩

就係扯唔上，低水兩舊

yes

睇完生果報王維基訪問報導，做舖零售生意最大問題係冇國界嘅網購

我底褲都係美帝Amazon買，Calvin Klein 6條連運費都係4舊水，係舖買6舊水以上

減價時都480-5舊，咁嘅環境所以我話hktvmall係823最大敵人

另外仲有樣佢講咗出嚟，好多牌子香港冇賣，例如Wantdo嘅雪山防水保暖jacket咁

唔去美帝亞馬遜買唔到，香港唔見有

似開市衝番落去

師父長衫勝利.jpg
師父狗年勝利.jpg

師父話穿400佢就一定有飯食

已經唔洗post出黎都有畫面

過夜牛有得執返身彩

新聞台仲報緊跌900幾點

扯唔起

now個apps都係咁
無人番工？

寶妮

扯緊

可能佢地預言...

腳指好勁

爺西想自爆

呢幾日訓得著？

上證已死

爺閪收皮中

已爆

師傅搏中反彈

好好訓

有膽識

【實戰理論】跌市原因早已存在（沈振盈）（FEB 12）
2018-2-12 9:11:06

經過一個星期的震盪後，恆指又重回12月底的水平，但市場的主流情緒仍未有太大的轉變，繼續認為後市是樂觀的，只是正常的回調而已。至於今次跌市的原因，似乎主流評論並沒有掌握得到，大多數皆歸咎於債息上升。當然，當美國長債升至逼近2.9厘之時，而遇上股市大跌，這自然是一個很理想的「解釋」。然而，債息的上升並不是突然出現，而是已經持續了好一段時間。若然跌市是因為債息升所致，大家要分析的，是其上升的原因、理由，接着就要估計其升勢是否會持續，向上的潛在升幅會有多少？做了以上的分析，才可以作出總結立論，再決定股市後市應是見底回升，還是純粹是有反彈冇升幅。單單用一句「債息上升拖累」作事後解釋，跟住就話已經跌了很多，不用擔心，似乎是過份簡單化罷！

跌市的因素很多，大部分已是「灰犀牛」，存在着於市場中，只待一個導火線去引爆出來。正如今次跌市前，筆者所提出的一些數據，如內地「兩融金額」已升至一萬一千億元、樂視復牌日日跌停板、北水股逐隻跌破支持位、美匯開始轉角等。只不過因為在跌市開始前，恆指不斷創新高，會到大家被市場的錯誤所誤導而已。

本週大市應有反彈，估計有機會回補上星期五的下跌裂口，約在30200點會有阻力。

沈振盈

走鬼

就轉燈

put佢老母西

【實戰理論】跌市原因早已存在（沈振盈）（FEB 12）

2018-2-12 9:11:06

經過一個星期的震盪後，恆指又重回12月底的水平，但市場的主流情緒仍未有太大的轉變，繼續認為後市是樂觀的，只是正常的回調而已。至於今次跌市的原因，似乎主流評論並沒有掌握得到，大多數皆歸咎於債息上升。當然，當美國長債升至逼近2.9厘之時，而遇上股市大跌，這自然是一個很理想的「解釋」。然而，債息的上升並不是突然出現，而是已經持續了好一段時間。若然跌市是因為債息升所致，大家要分析的，是其上升的原因、理由，接着就要估計其升勢是否會持續，向上的潛在升幅會有多少？做了以上的分析，才可以作出總結立論，再決定股市後市應是見底回升，還是純粹是有反彈冇升幅。單單用一句「債息上升拖累」作事後解釋，跟住就話已經跌了很多，不用擔心，似乎是過份簡單化罷！

跌市的因素很多，大部分已是「灰犀牛」，存在着於市場中，只待一個導火線去引爆出來。正如今次跌市前，筆者所提出的一些數據，如內地「兩融金額」已升至一萬一千億元、樂視復牌日日跌停板、北水股逐隻跌破支持位、美匯開始轉角等。只不過因為在跌市開始前，恆指不斷創新高，會到大家被市場的錯誤所誤導而已。

本週大市應有反彈，估計有機會回補上星期五的下跌裂口，約在30200點會有阻力。

沈振盈

唔知師父啲年走唔走得切呢？

尋晚訓前詩興大發，作首歌歌頌師父帶給我們歡樂

阻力位

成日打錯字

究竟阻力勁D定袋底牛勁D

師傅倉大過一切

師父翻喇黎喇

食左幾轉啦師父

屌又係爺西

港女又轉燈嚕

條鳩頭話有反彈咪即係。。

不過呢期佢熄熄地燈

呢排個市都係撚狗市

撚師傅

爺閪宜家先訓醒？

牛皮市，縮vol, 唔做野住

熊又貴牛又劣 食早餐先

你班乞兒又輸

矛乜力水

阻力位 有救了

呢個禮拜老美出經濟數據其實點都可以係死
經濟唔好 > 死
經濟好 > 通漲 > 加息 > 死

真係任大芋炒

就死

根本d大戶話今次股災係因為債息升就係好on9

你地唔係真心信呀？

又係果句 升跌何需理由

上證就快黎料

就係唔信
所以個真正原因其實冇公開

QQ唔好死頂啦

大戶說的道理就是硬道理。
只係入落我地耳仔的就係呢人事後求其搵野解釋

+8左好耐

chok過過山車

死貓都唔彈

已出貨
星期五買既大秦 沽一半
汁左先 落街買早餐

296有g持

垃圾上證摺埋佢算啦

上證

個市chok到

阿爺又M衝紅燈

今日都唔多彈，嗰市廢到

隻熊竟然可以一格都冇跌咁走，多謝師父

啱！過年提早出糧，一出即刻轟落去

個市完全無力咁

順便戒埋牛熊

咁早走？仲有十幾廿格黎緊

熊太貴，不了

大陸 升80%股
創指好勁

係WO, 435 TODAY業績

QQ

最後之北水

北水最後一沽

爺閪同港股通係咪今日最後？

天日開始港女揸旗爆升

留意返今個禮拜港女得3.5日

裂口位真係同港女個閪一樣咁闊, 盡顯雞格

等佢升多一百幾十點就put 尻佢

英國王嘔凸左1月賺既 CFU又贏

一棒打撚死港女呢隻出頭雞

爺閪又窄咗
個劇本會唔會好似有日高開800幾點
收市倒跌200點一樣？

死臭雞港女

唔上唔落

大陸市底 穩定左
資金由大股轉細股
所以唔好驚

呢D市下午通常會上 股王總要頂得咁勁

902跌乜春

根本知市底購買慾極高

上星期唔見有人講呢句既

我地自己知小心行事就好

講得出應該係大戶黎

禮拜五熊仔過左夜 蝕緊幾格 係咪睇定d先走

最多28xxx
你睇後面果浪
無需介意賺少呢一千點

財演同一代宗師既分別

低水成100

\l/

時間會證明一切，邊個有料邊個冇料無所遁形

如果後市係衝破上頂
你睇佢會唔會又轉

轉梗都得

幾格定幾十格

我蝕緊50格，由得佢

恆指已見底
唔會為面子死撐
目標係死既
人係生既

佢咪解釋唔會跟個市對抗
見大跌就唱淡
見大升就唱好
咁駛鬼磚家咩

大師起碼就算估錯 trend 都有份堅持喺度，依位青姐真係

可能我股齡真係太輕

咁多格

今日或聽日後又轉睇好，新年後大戶過山車再開，佢又轉睇淡

沈門收爐

幾千蚊貨仔

得幾格水位 行花市好過

c9撚識股票咩

開熊就守下
一野跌一千
你就肥仔

同cfu作對嘅下場

午間教路：反彈 睇30200 下面29600有支持

肯坦白認輸反省已經好難得

其實師傅1月29日開始個市同師傅所講既一樣
師傅話跌就跌
話反彈就反彈

到底幾時先沈判完

英國王已經領悟出

師父同船
錢如噴泉

開市前 少J圖

師父係最接近神既男人，英國王係最接近師父既男人

同肥佬一樣搏出位，睇4萬

好靜，係咪個個收晒爐

上星期五入左put

Dt用牛，過夜用熊
老美我今個禮拜淡底
過年前清工具倉（輸哂得返少少淨）

有冇ching覺得郭思治都幾有料？

閒錢加遠熊

驚止蝕左又跌，左一巴，右一巴

大隻佬黎 點會無料
一個打十個連登仔

都係買少少對沖下d正股
D熊蝕左仲開心

正股唔驚啦

Ching Ho ball，宜家已經冇你入果個特價

992向仙股進發

大撚膽！

起碼要睇10年後嘅10年圖

佢前幾日話睇好石油股

得罪講句
992聯想是垃撚圾

今日點解得咁少j圖

都係果句，插到殘價 2.8 我即入

英倫銀行首席經濟學家指加息速度及幅度可能較預期高

英國將於周二公布通脹數字，市場關注會否突破11月時創下3.1%的高位。英倫銀行在11月為應對通脹上升，啟動10年來首次加息。

英倫銀行首席經濟學家及貨幣政策委員會委員霍爾丹周日在一份報章訪問中透露，央行加息的速度同幅度可能高於早前預期，但並不意味利率將會急劇升高。他又重申，央行不會匆匆採取行動。

匯福金融集團市場及研究總監李慧芬分析，英國脫歐公投後英鎊急跌，為英國帶來入口通脹，但隨著英鎊近日回升，入口通脹可望紓緩，相信當地通脹將一段時間維時在3%左右水平，但由於仍高於英倫銀行2%的通脹目標，她相信，英國在5月加息的機會較大。一旦英國落實再加息，而且幅度較預期快，連同美國亦可能加快加息步伐，相信對全球股市帶來壓力。

美國將於周三公布1月份通脹率。市場普遍預期，扣除食品同能源項目的核心通脹率按月升幅將放緩至0.2%，按年升幅靠穩在1.8%。

歐元區最大經濟體德國，同樣在周三公布通脹率。經濟師認為，於歐元區失業率仍接近9%，歐元區整體工資難以快速增長，估計今年內歐元區核心通脹率將繼續保持在1%左右。

咕咕唔見咗

細股彈得更高
大股沽壓細左
收爐定引伏？

市場扭曲呀！！！

師傅有無話29700 有阻力

極品
睇佢張圖
蟹貨重重

唔駛驚
佢升一蚊、你每手就賺2000
約定經紀睇樓

992 三年低位

因為米咕唔見左

師父: 上面就30200, 下面就29600有支持

愈跌愈有

佢同懶蛇有咩分別？
懶蛇真心傻仔先買

咁又點，依隻野純利率幾多？(1%)
有冇增長？(負增長)
估值兩個八都畀多佢

1蚊都唔撚買
電話又唔掂、電腦更加唔駛講
只賣硬件食得屎

認真：
波幅大、時間長既調整
以前既調整係一兩千點
依家係3-4千點

我相信師父
$2 中銀
$20銀娛
師父叫人買
宜家輪到$4聯想

等於90年代既IT dog
做硬件 之後失業做保安

連索羅斯都輸比師父
點到你唔信

[公開派發詳情] 沈門揮春“愛到入城大也分開...然而我越說越激動” ♡第二注♡

大股跌
中小股升
大陸散戶更開心
好過指數升 細股跌

j圖大芋

唔見左

拎個西瓜黎
等佢返屋企

磨 好眼訓

上證爬得咁急
道期又升緊
恒指仲係妹下妹下
又係咩原因？

利申：超新手 求指點

一係三點後
一係聽日

或者過年後

鬼佬無過年

好悶個市

新加坡啲鬼佬一樣過年

海外華僑

如果我拎師傅揮春去黑期IG office派/貼，啲人會唔會當我癡線

國家隊

國家要你撈貨

讓領導先走！

賺夠未

港女纏住100天條巨龍唔放

CHING你試過

佢D thing 春 thing 得好勁

11年前，我信左佢一野，最後個市跌到媽聲四起。

葳言大意請蘇民峰咁搞笑

佢同師傅一樣講野都係有一個明顯既pattern
將2條友錄音變聲都應該認到

無計⋯我接力啦⋯⋯

好撚弱

上升個團🔥

Gun gay

買熊

個市靜到以為收左市

無人玩了 好時 回歸平靜
上個星期咁震

唞吓氣

今日無開過市

轉燈

師傅大發慈悲，今日開最後一次逃生門

可能已經沈走左一批人

插啦仆街

又冇三點九

屌死港女係咪想轉燈 爺閪同洋腸都升

快啲收市 等睇435包膠

左一巴右一巴 唔玩了

📉

QQ表演跳水真插無水花

出邊有條友玩700正股即日鮮

大奇蹟日半個鐘轉燈

臭西港女，升多少少都唔得

大芋真係好惡
半個鐘跌到全日低位收

轉埋燈

黃燈已著，捱唔住了

唔撚係紅燈收市咁狗話

無事

買定離手 仲有3分鐘

跌成千點，回返３０點俾我地，當我地乞衣

勁假隊QQ 就可以轉紅燈

隊定落去啦 今晚美股又跌 CPI WPI 差因素

屌轉燈

轉左紅燈唔駛等勁假

呢下轉燈

臨尾呢10分鐘好睇 咬得好緊 當拔河睇

Put咗

Put 期指 買call輪

國指都轉左燈

Ao 隊上

道期仲升緊百9幾點
港女轉燈

騰訊穿410

港女好波

今日似上星期三定四
高開低收，疑似派貨

QQ隊穿400蚊就好睇囉

守左成日 開盡逃生門 算係咁啦

700 勁假 +8 一下變0.4

成也QQ 敗也QQ

抹緊野, 一睇番含指3點後FREE FALL

垃圾港女 爺閪都升佢跌

Mark高淫指全日派貨
收市完成使命梗係打回原形

992收day low

笑咩笑 大膽

好扭曲呀！！！

我人生第一輪就係佢 得返1仙有冇人比我收屍

Set高一格入左5手

冇追到post 點解大家咁睇好435

師傅俾哂機會大家上船一齊向20000出發

最尾一個鐘

15分鐘

cfu又撚狗

行開位果時升緊190點，番黎一睇倒跌幾十點

支持位296
阻力位302

聽日又要爆炸了
又要去返ifc排隊

補左裂口先講

爆上定落先？

2382發盈喜

升左職無時間mon市
等位放埋手上隻熊仔就決心戒牛熊

已出

師傅咪話左20000囉

冇心機睇，求精讀

好似收多咗租

加左派息

唔計上次特別息都有4厘幾

幾時除淨？

後日先出糧，唔好升咁快得唔得呀？

3月1號

道期

屌 真係撚狗

306

然後聽日仍然可以瀨屎

道指升一千點都唔撚關港女事

美帝10年債息都升緊 今晚多數又係過山車市

要捱到過年後都已經好漫長

頭寒拉！吾挽拉！

呢排啲期完全冇參考價值

比啲耐性，肯喘定算唔話得

師傅發話20000，冇人可以改變

派$0.126

好似 港女未收 已經升緊百幾
唔洗諗啦 睇美股收市

星期五晚老美倒升咪又係無鬼用

連大陸都升
仲要有幾十隻升停
港女 弱到

今日美股仆街喇 聽日港女等大插

債市去到幾多%先叫危險位呢？

上證升，美股升，港女倒跌收市

之前咪有日彈800幾點 之後轉燈倒跌

我睇住佢個10年債息由2.5爬番上2.8

師傅係咪取消咗3點9架喇
大佬依家10日得2日有3點9咁

係咪跌過千點嗰兩日

宜家師父都唔俾指示

師父都收皮爐

師父好似過年前搞多次live

真。大師

鳩頭笑得好開心喎

梗係啦 show錢收到手軟

仲有三日 一日跌一千點
二萬六 Goal

肥佬咪同風水佬一鳩樣

沈大仙有無最新仙示 ？

呢個係雞年預測黎 唔關狗年事

屌中左伏

竟然108仲係到，推得好慢

今日個市太悶

你地太唔小心啦，下年IFC 底又多幾多沈門師兄弟姐妹

推po速度同大市成交掛勾

師父架沈達尼搞左成年 齊人開船未？

唔小心睇左條片
仆街啦

恭喜發財

大家快d 睇陪我仆街

2689 油股
師父同船
錢如噴泉
師父祝福
呼砒大屋

c fu新年第一個交易日會唔會係3.9祝福大家
含港剷

乖!俾師傅屌番打和，super

買唔起香港樓
可以搬去南京住
港豬有人 想返大陸
落左戶有得抽新股 a股新股

睇本TA書講波浪理論果part
感覺好複雜 想問實際上有冇用

睇親肥佬不嬲唔睇live飛頭幾分鐘
不過我尋晚都瀨嘢，佢喺飲杯之後講

有用，不過係參考，個個識數浪就識炒咪個個都發

師父勝於一切

好彩無睇 避左祝福

南京啲樓唔通又會平咩?
睇佢出咁多招cap水
爆煲睇怕都唔遠

一定平過香港
香港係地獄級難度
只係上左去住 連命仔都無埋
（空氣差 黑心食品 神級醫療）
遠離內房

識數浪 不如識參透實戰理論

聽聞江恩理倫係9up

任何TA都不適用於港股

A股都係
股息率用係港股都得既

MA囉 2月頭一穿10線就仆街

只有師父永遠是對的

老美係咪震完啦
後抽定堅升真係分不清

夜期又畫山水畫

跌
等你地聽日 朝早沽貨
底開高走 大陽

睇書話其實擲銀仔公當升1蚊，字當跌1蚊，擲左百靚次之後一樣有圖睇，頭肩頂、雙底，乜柒都有

原來美期已經跌返哂，又要捱棍

最新報價

老美冇brake

唔升番1000 都無用啦
同埋開左四個字咋

開市升800都無用。訓醒見真章

聽日港女會點

準備倒跌啦

睇美女點囉

星期五美女升，星期一港女跌

總知玩法就係佢高開，九成低收。
佢平開或低開，六七成機會高收。

港燦要合力對付外資

港女依家點都要跌架喇
根本未跌定
快快手落28000仲好

準備轉燈添

玩燈掣

一人一張唔知做緊乜鳩既gif

大師兄，#457 召喚你

頂你個肺，升時睇升，跌時睇跌
仲要一日內轉幾次，你有無原則ga 你呀？

D磚家都係咁

我原則係想佢快快趣落28000
應該就差不多

係，出面好似有個六合彩技術分析
畫曬線圖

咁你自己無立場就唔好鳩up la
早市見高開又話彈
收市時見跌dd 就話喘定
夜市見無乜力就話要落28000

屌你咁而家28000 又有咩理據呀？
同今朝話彈既時候又有咩唔同左呀？

是鳩但啦
沈門只信師父一人
如果比其他人影響到就唔係沈門弟子

你岩，原諒我岩岩先係學校走有d 燥

唔緊要
呢排成日比師父沈判
係燥啲

一月還完錢呢頭拎得仲多, 屌

其實都唔關事，我今日係忙既時候碌post，見條友一時一樣所以突然有d 想屌柒佢

十二月頭果棍都未還
二月又整棍大嘅我嘆

呢個世界邊有禁多人好似師父錦禁堅持自己嘅睇法
牆頭草嘅就大把

Btw, 咩都好啦
大家係到就齊齊有錢賺就開心

港女真係垃圾到嘔
拎晒d錢買美股可口可樂好過

1. 3:30前我仲會覺得個市可以+1xx to 2xx收市，咁可以為聽日補第一個裂口做基調。
2. 3:30後，突然轉下，仲要嘔突，可想而知個市仲係危殆。
3. 恆指動力唔夠，上唔到100天線，一穿29000就無晒承接位，直去12月既浪底28134。
4. 國指仲守到100天線，令我仲對後市保留一絲希望。
5. 如果恆指聽日都仲唔反彈，就危了

你唔跟大市走
唔通一分鐘做牛，就一世做牛咩

樓上果個打咁大段野 再起一起底
原來膠人黎

你話點就點喇

朱仔，唔好理佢，起佢底就知咩料，無需理會

推爆個post 佢
齊齊過109